因為啊哥令我自卑

我啊哥大我6 7年 係幾靚仔嗰啲呢
由細到大佢都令我好自卑 因為我所有野都輸比佢 捉棋 打機 智識 每樣野都輸 久而久之 越嚟越自卑

一直覺得自己蠢 但突然發覺其實從來都係得我啊哥會話我話我蠢 諗吓諗吓 佢大我6 7 年 跟本我好多野輸比佢係好正路 跟本就唔係我廢

仲有一直覺得自己樣衰 因為佢成日話我樣衰 諗番轉頭 根本由細到大 係確實無人讚我靚仔 但都無人話我樣衰 柒之類 嘅野 但我就因為佢自卑咗十幾年

有冇人都係因為屋企人令自己自卑

身高呢 邊個高啲
樣唔使太介意 現今冇人睇 身高>>>>>樣

見到知識兩隻字你都打得錯抵你咁撚蠢

我地兩個都高大 180左右 我可能高些少
其實我都唔想介意 畢竟冇得改變 但佢由我細個開始就間中話我 樣衰 搞到細個好自卑

世上總要有你呢啲垃圾地底泥

屌咁其實真係唔使介意 高大喺香港嬴一半有多
或者你阿哥係完美到差唔多滿分 但你夠米8至少都80分啦

多謝你提出 唔怪得我 硬係覺得隻字怪怪地

多謝你 外表上 佢真係好好 大部份fd見到佢 會同我講 佢幾靚仔

操大隻過佢然後打佢一獲

學識點樣無視佢好過啦
佢真係咁叻咁成功就唔需要日日拎你嚟打飛機啦
好明顯佢內心就好可憐先要靠你拎優越感
btw 身高無得變
樣貌唔靚仔咪執吓
做運動操fit身形
至於打機嗰啲都係為開心啫
你覺得點樣打機會開心咪點玩囉使吓吓拎佢嚟比較咩

仲有然後同我講點解你地差咁多

點解唔可以大方小小認自己廢過佢
但廢過佢都唔需要自卑架,自己生活得舒服就夠啦.
你阿哥都ON9,佢同其他勁人比較咪又係傻仔,係要恰鳩你

佢做開運動 應該一拳打死我
有段時間 真係諗過
但係依家大咗 自卑感仲留係到 打佢都解決唔到

有無相

唉 當然有啲野係我廢過佢
但我細個同佢捉棋嗰啲 我先11 12歲 佢就16 17 歲 唔係神童點贏
但細細個咩都冇諗 只係知我輸咗 不停被打擊

邊個碌鳩長啲？

爆佢咪即係爆自己
未到明星級 校草級上下

點知 (大機係我 )

點解要自卑? 點解唔試下自豪? 有個優秀既阿哥 唔值得自豪咩? 你要佢垃圾都不如 要屋企養, 蠢過隻豬你先開心? 屋企有咩事 起碼有個依靠先啦

自己阿哥都成日踩你樣衰踩你蠢 個阿哥咁仆街

邊個搵得多錢啲

見好多兄弟,姐妹一定有一個比另外一個優秀好多
成個人生都被公開處刑

所以生仔生一個就好,可以集中資源同父母既愛,當然唔生最好

既然你比你呀哥仲高大就夠練下格鬥同身材啦 煞食好多 你放心啦香港地啲人普遍唔靚所以focus身高 無事嘅

唔好同佢比 同自己比
你要打敗嘅人係自己 每日贏自己一啲 開心好多

佢唔係你故事嘅主角 你先係
he is insignificant 哪怕佢真係樣樣野叻過你又點
elon musk夠係 佢室友就係成日同佢比搞到自卑 但佢其實一直成積好 又係ivy league人才 佢點都勁過你呀哥幾廿個頭啦

搵到岩嘅比較對象先係正路

做正經事啦 成日自卑自卑